最新消息：經濟日報唔處置石sir 星期五有股東大會

轉述管理層表態：
石sir一事暫時不考慮其他選項，但事件持續發酵，確實已對公司帶來影響，希望同事堅守原則，做好本份。

P.S. 公司周五將舉行股東大會

星期五有1100 AGM，地點柯達2期5樓

——-

提供消息比大家參考參考⋯⋯

咁都可以唔追究？cls 佢講完就有人做喎

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

我冇野講

我冇嘢講

要搵7.21 元朗傷者告佢,mtr, 警方

pish